［警世］知唔知咩叫對準政權呀！！？？？

由前排四點鐘警察記者會開始
d警察已經開始將所有野推落示威者度
好 呢樣野就不嬲咖啦 可以當佢發up風
直到尋日記者會 要立禁蒙面法
所以政官官員同班狗嘅論調係一模一樣
將所有有野 不論立法嘅影響 又或者緊急法開左獨裁嘅先例 佢地都好堅定咁將所有野推落示威者身上
話無暴力就無惡法 話你睇下d暴徒幾暴力破壞社會安寧
之後一到夜晚 你地就去紅店裝修
今朝落街 連交通燈都拆埋
我理解你地點解要咁做 但係你地做嘅野
正正就係中晒港共政府嘅劇本
乜係d紅店搞反送中咖咩？
乜係d紅店暴力濫暴咖咩？
乜係d紅店推禁蒙面法咖咩？

以一個旁觀角度黎睇 呢場運動的確開始失焦
隔離post仲推咩紅店裝修名單
幾時由罷食變左唔比其他人食？
咁你地同班藍絲口中以自由之名去濫暴有咩分別？

禮賓府搞左啦咩？黑警清算左啦咩？
黨鐵燒晒啦咩？閘機爛曬啦咩？
831個cctv拎到啦咩？
呢d對準政權，真正要清算嘅野都未做完就走去搞紅店？
我真係寧願你地搞返狗屋再玩遊擊
我寧願你地d火魔法掉去狗屋 而唔係燒建行

你燒黨鐵 私了搞事者 甚至殺狗我都無意見
什至舉腳贊成
但係依加搞店鋪 只會搞到民生 只會比中共更加多抹黑你地嘅理由 只會正中保皇黨下懷
唔好諗住民意一早已經歸邊
仲有好多唔出聲嘅淺黃/淺藍都好關注事態發展
如果咁搞落出 肯轉黃肯出黎嘅人仲有幾多？
良知 係指要直接對付d無良知嘅殺人狗
有排都未淪到支持無良知嘅人嘅人

無錯 係好憤怒 但係學天琦話齋
真係唔該你地唔好比仇恨沖昏頭腦
係裝修之前 停一停諗一諗係咪真係要咁做

不完美 可接受 要改善

利申
核彈都唔撚割

推

推
2/10

推
3/10

推
4/10

推
5/10

推
6/10

推
7/10

紅色資本就係對準政權，即係共產黨

你個共諜可以收收皮先

推
8/10

推
9/10

推
10/10

對準支那政權
排除紅色資本

場運動幾時變左推翻中共？

又係鬼acc

證明做對了

有人話紅藍商戶=對準政權

Btw提供多個對準政權地點比大家

運動新方向 幫市民停止換身分證！

係驅逐共黨

港共咪就係共產黨係香港既勢力囉

做咩呀？打爆晒你d中資唔開心，要出黎維穩呀？

共諜打手收皮啦

認同
藍唔洗搞 罷買罷食ok
紅

好心提你地又話鬼

對等原則即可

訓醒未呀on9

一切都是政權既事

跟唔上就返大灣區

bye

冇錯～
除非有出賣香港人既動作，例如美國，360哩d

同意陳沛然醫生

我再三重申，這個世界不是二元分法。在香港仍有很多中間、和理非的人。
我反對逃犯修訂條例，支持成立獨立調查委員會；
堅持一國兩制，反對港獨；
不認同破壞，不同意衝擊法院和醫院；更珍惜人和命，反對用任何力使人受傷。同意不分化，各自為香港努力。

如果唔肯或唔敢承認對準政權唔係對準中共的話
Ching你認真考慮吓出嚟抗爭嘅意義

溫提：不推文回覆

你唯一未提嘅就係建制派辦事處

今次有班人極力推蒙面法，係咩人？點解佢哋下下可以全身而退？

就係因為焦點去咗第度。

依加連警察都未清算到
五大訴求都未做到
乜你地真係認為裝修下d店鋪就可以推翻到政權？
乜推翻中共嘅最有效方法唔係要逼政府真普選咩？

同建制辦事處裝修我一d意見都無
拍手贊成tim

幫推

咁所以裝修就可以對準到中共政權？

推
11/10

推！

啱
我地而家冇辦法直指個政權
就由佢下面既開始搞

反對爆商舖 縱火燒商舖
對凖支持緊急法既保皇狗

其實有d 更低成本更高效率既嘢可以做
點解唔嘗試下呢
唔好成日話唔破壞中資就奶共

其實係唔想勇武們要背負咁多項罪名咋

更重要既應該係 對準政權 講清訴求

Agger!

但係咁樣個政權係 唔會驚架
仲會為勇武帶黎更多輿論壓力

咩叫無辦法直指政權？
呢幾個月手足做左幾多野都係直指政權！
因612開始圍立法會 爆立法會去阻止反送中
到開民間記者會去對抗四點鐘狗招
到攬炒巴、老豆搵仔嘅努力
到眾籌登報
再到泛民到美國推動香港人權與民主法案
邊樣野唔係直指政權
你做呢d野 先有影響力 先係真正對抗到個政權！

啱呀 呢位巴打心水清

驅逐共黨 光復香港

推到勇武見到

推呀！！！

光復香港 時代革命
對準政權 永不放棄

Sorry 我講得唔好
我地一直都係直指個港共政權
但無奈我地未有能力一下子推翻佢
除非我地有槍可以同黑警對打
所以我覺得我地而家係一步步既去推翻
搞紅色資本係其中的一部分
至少可以令到佢地冇得喺到吸香港人既血

坦白講 我都唔知搞紅色資本係咪真係有用
畢竟只係搞左兩三日
如果最後真係可以令紅資本執笠嘅我好歡迎
否則學頭先巴打所講 搞唔到個政權
到最後只係參加勇武既輿論壓力

同埋裝修錯嘅新聞都聽唔少
咁樣一黎搞唔到紅資
二黎增加你地嘅負面形象
何必呢

咁即係勝利球迷，爆唔入立會譴責，爆得入就歌頌。

都話爆立會我歡迎囉
咁你依加係咪爆立會先

我諗政府依家真係好驚裝修，不斷推風向叫人唔好咁做。義士第一日裝修？個共識一直都係對準目標，有因有果咁去做。話失焦啲人係咪啱啱落嚟香港？

點解有更重要嘅野去做唔做左先走去裝修？
民建聯d辦事處裝修左未？
裝修錯左又唔講？
拆交通燈又係對準政權？
我真係睇唔透

push

禮賓府
九龍灣港鐵總部

快d圍佢老母

「令到紅資本執笠嘅我好歡迎」
裝修咪嘗試緊去達成呢個效果囉，你有咩意見？

有一班勇敢嘅手足
將美心，福建360呢啲吸香港人血嘅紅資大裝修，竟然有人話暴力，有人話無對準政權，唔好做
如果對準政權就成功，直接送維尼上天堂，共匪收皮解放中國就成功啦

再强調，打擊紅資，就係撕碎緊共匪政權魔爪，係100%對準緊政權！

呢幾日有大風狂推鄭立，仲話爆鋪等於對準政權，有d 文革到話有中字就爆，咁樣會多d 人支持咩？

希望各位重整戰略

手足要智取

原來打擊紅資等於打爛人地鋪頭
比你打爛一日兩日人地整好咪繼續出黎做生意
繼續鬧你地示威者暴力囉
你連續一個月日日去打爛打到人地真係做唔到生意又唔到呀
依加咁樣打一日兩日之後又回復原狀
咁你打黎有乜用？
點解唔做d更有用嘅野？做下文宣又好圍下狗屋又好
麻包袋呢？講左咁耐出撚左未？

知唔知幾多人因為圍狗屋被人拉左？？
竟然仲有人好意思叫叫手足去比狗拉比狗打
打紅資唔淨止少令佢哋幾日生意咁簡單
仲係將共匪入侵緊香港人呢個訊息傳播緊
將魔爪撕開先之很就可直擊要害

講咗，店被裝修係有因有果，所以文宣先要解釋返。錯咗嘅下次咪唔做，而唔係全部唔做。

核彈都唔撚割 但打爛店鋪就即割

大佬呀 同一樣野唔駛開咁多post帶風向呀
講左幾百萬次 你去圍狗屋 搞辦事處請問俾到咩壓力政府 係0呀
你知唔知藍屍最鍾意同驚係咩 就係錢呀
你搞佢鋪頭 咪就係對準政權 7小陣喇

OK我係風向撚我係鬼我係共諜我係柒頭
我都係善意提醒姐
不過你地中意啦
因為光復香港係大撚晒咖嘛
加油哦